# Bitcoin Ticker Brasil
Extensão para o Google Chrome com cotações das principais exchanges do Brasil atualizadas de minuto em minuto.

## Instalação
[![Instale através da Chrome web store](http://i.imgur.com/lNFg9Ik.png)](https://chrome.google.com/webstore/detail/bitcoin-ticker-brasil/jaachmijjgimeageefijcpcaeljhblmd)
